讀開sales定係sale屎？

size 定係size屎？

讀開xx屎
讀開size sales 無屎字尾音

利申 唔會中英隔雜扮ABC
sales 讀開售货員 size 讀開大細
外國u grad

( Show Blocked User - 唔話妳知 )

一時手快禁錯

有時聽到人讀乜乜屎真係覺得好核凸
一啲文化氣息都無

sales 我讀開 sales
但係有時都會讀 sales

咁都可以批鬥

其實外國人真係會叫售貨員做Sales 架咩？
售貨員係Salesman, 當年經典UE 題目黎，所以好記得

如果得香港人會咁叫，應該讀Sale屎

利申: 未出過國嘅鄉下仔

聽十個有九個港豬都係讀乜乜屎

外國真係未聽過人叫sales
係香港發明 仲加舊屎 柒出國際

讀開saleS屎

垃圾